有冇人知呢隻神仙水邊到買？

如題，
Salon買，但間野冇做了
旺角d髮品店又搵唔到
或者有冇近似既推薦
即係洗完頭噴幾野吹乾
就唔kick同滑既
唔要油
因為用過魔洛哥油好‘立’
Thx

秀茂坪間salon 有賣 不過做埋今個月尾 裝修搬鋪
170蚊

哇，唔該哂巴打，我買兩舊幾，秀茂坪的確有人情味d
可以開埋salon名嗎？我google一下

google下點去

係咪叫做cwasser神仙水

有德文，係德國牌子？

係呀，個髮型師介紹
又幾好用
可惜好少地方有得買

係秀茂坪商場入邊 個到得一間salon

如果你唔介意 留個tg
我可以幫你買再同你交收

唔該哂爸打，我買左嚕，thank you

有冇人用過呢隻？ 上網見到
同cwasser隻神仙水邊隻好用d